[勿助長代購勿提Loreal group/第一頁有懶人包] 護膚化妝品討論#82

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

上個post好似冇人敢開新post所以1000左好耐

10 個鐘冇人敢開post 悶咗成日

cola pop
話3月先有點知咁早到
勁易馬騮屎忽
我都係上眼多 好靚既紅，唔重閃粉所以好啱日常用
用黃既粉底+pansy pop真係好正，而且佢冇cola咁易上色
手殘/新手都啱用
但只限黃白皮
我一上深少少偏neutral tone既粉就會7左
cola係好普通既紅，我覺得胭脂推開左真係冇乜大分別

本身係街
睇親都冇人re
返屋企就開

發現好似自相矛盾
好靚->上眼
好普通->上面當胭脂
冇上網人地話乜血色啊好靚啊嗰啲野
我淨係覺得太出色馬騮屎忽仲好易一撻撻

終於有post

lm

原來係冇人開 下晝碌咗幾次潮流台都唔見有新，以為自己蠢搵唔到

Eminence 好貴
之前有諗過買佢啲Cream mask

全面敷記得係1:1溝水用
所以其實好耐用唔貴

我有溝呀，有冇用過咩款好用？美白/保濕都ok
樽野好扁咁 你係咪係香港買？定外國買？

我係混合肌, 超鍾意用bm ready粉,
耐左會變奶油肌, keep到一日又唔會變暗,
同埋洗完面皮膚會變好左,
但佢依家停產左, 我又差唔多用到hit pan,
有冇絲有其他粉餅推介?

以前好多人推cdp粉餅, 仲有冇人用緊?
上網睇suqqu都好多人推, 但見到有人話佢d粉餅偏黃
有冇人可以俾d意見我

我乾油淨係用過垂盤草
佢美白保濕都有
算係大包圍
我係香港買啊貪佢現貨
其實上網買仲快

大愛ready

如果你係用130/170/230應該唔驚黃
ready係我用過最黃既
冇一隻可以做到ready咁高coverage又貼

佢美國個官網？

缺點係好似唔係好夠白

前兩日買左muf fdt stick 簡單包膠下
利申左先 混油肌 鼻位毛孔大 黑頭多
琴日用左全日 上妝12個鐘以上 冇浮粉 鼻位出左唔少油 但都冇話現毛孔 仲係遮得好好 同埋我覺得佢出左油個finish好似仲靚左 我覺得薄上都已經好夠用
覺得呢枝野真係好正
同埋難得我冇比ba fake到買錯色

勁喎 絲打買咩色？已經最淺？

係最淺呀 係咪唔白
係010 ivory

我呢排日日用緊cdp粉餅
我中性肌用覺得好滑好貼
做好基本保濕就算坐成日office都唔會點乾
最近成日唔願起身趕時間用真係一流

想請教絲打們 有咩係去印好㗎？
呢排狂生粒粒同瘡仔
之後有深色既印留低 因為本身皮膚偏白 好礙眼
謝謝！

少少肉肉地 但上面應該幾健康

agger
ready真係又貼又高coverage
宜家用緊barepro 雖然都係好貼但coverage低好多
唯有氹自己低coverage自然啲

未用過ready 而家用緊barepro 覺得好貼+1

痴線架咁多樣野唔停產停ready
無長期用都覺得幾可惜

會唔會重粉感

有冇試過幸福肌 TO AD+ 呢幾個牌

係咪比本身支forever再高coverage

Abh soft glam 3月出
呢次既配色好悶.. 係咁多盒中最保守既色
悶有悶好，可能岩茶番工...

濕疹絲，我係極乾肌，日日都椰子油加physiogel，無爆瘡呀 可能要睇返自己肌質。

利申，用Palmer's coconut oil body oil

你地係咪會係CULT BEAUTY到買呢D BRAND架???

我宜家係ready->concealer->barepro
barepro單用完全唔掂
我好多印/泛紅要遮
ready係coverage高又貼又快

成班人係barepro到cm話想要返ready
barepro coverage太低
要高啲得返original
但都係唔夠

好吸引 香港有021我一定買

少少 上面係matte 唔會係好光咁囉

我想問用barepro餅T zone 會出油出得好勁係代表咩
本身係乾肌 習慣唔用primer
上完skincare印乾塊面就上粉
粉餅前或後會上碎粉

用過幾隻礦物粉都唔會出咁多油
但係用barepro 如果唔set 多啲碎粉就會出油出得好勁
係我皮膚乾/太潤定點
雖然佢出油不過係貼面嘅油 唔係浮粉

未試過？有邊啲產品係比較好既？

我自己乾肌都會用primer 可以用啲保濕滋潤型，個妝就會long last 啲同塊面都無咁易甩皮。

不過要搵出出油原因，需要用過哂控油同滋潤型先知係乾到出油定滋潤得滯出油

我係公司打速成, 打英文禁住SHIFT打佢就出大楷

我最近都有日日用 我偏乾
補妝前噴一噴fix+再上粉 又一條好漢
但琴日跌撚碎左 心都跟住碎了

我上次都差d揸唔穩 嚇到個心離一離

之前去covermark check粉底，可能都關血管事，
佢唔知有咩個偏藍定偏黃tone，
可能絲打搽opera 01紅色可以有血氣d
我黑皮用過02粉紅色，對我黎講真係一大嘗試
之前用過一d粉紅tone既唇膏，頂，搽到出黎bubblegum咁
真係連自己都嚇親

呢枝真心正 冬天夏天用都好靚
利申乾肌

決定左黎緊去日本旅行既話就買cdp粉餅, 多謝各位絲打既意見

Kr同台灣 香港好多色都冇咖
不同台灣都好似好hit要訂

Black friday 係tarte 官網買咗個十色blush palette 點知寄錯咗maracuja oil比我 再上官網睇個palette 已經賣哂 refund 有咩用25% off code 有咩用都換唔返個palette 傷心到喊，等咗咁耐點知得個桔，一起身見到個parcel 超級無敵開心，一打開 咦！點解係枝油黎嘅 即刻down 到爆，又冇international replacement

唔知呀 唔是喺hk買

已經係第二次
今次碎過碎粉
好彩壓得返 但係就好似起左層”鏡面”咁
絲打小心用

絲打們有冇蘆薈gel推介
之前係iherb買 不過呢次買野唔記得order
有冇d係hk可以直接買到既

等我去望下先 Thx絲打

太長唔quote，原來唔係得我一個甩過Visee個蓋

就咁睇成份
專櫃brands
estee lauder求其差唔多價位都好過佢

nars盒wanted眼影好靚
selfridges早2日我無買到 而家soldout左
有無其他網會有

我都係放咗去wishlist 諗住轉頭買 點知轉頭就無咗

thank you
睇下幾時去攞sample 試下先

係咪有絲提過話去街市買真蘆薈

上年係日本見到
果時d review 都唔錯
但我嫌佢拆左紙盒冇設計可言
圓綠綠一舊咁 有d 12蚊店化妝品既感覺
最後都無入手

呢隻
係太子悅意軒有得買，不過好似係iherb買平啲

我由佢出開始日日捕住sf等佢上 終於比我等到
個朝一見到即刻乜都唔理check out左先

早知我都即刻買 係咪唔會restock

Wanted 既顏色...
亞洲人茶左會唔會好似畀人打腫左隻眼咁

第一個妝勁靚

西人既眼茶就好靚

多謝大家推薦，我睇埋D review睇下點燒佢買其他放棄lancome

成日覺得lancome既用家都係上左年紀既人
總之好似唔多岩後生女咁
係咪我錯覺
但以前我媽同我識得既大年紀女人都有用

又真係有d似

絲打你用咩色
支brow lift有諗過買不過睇唔啱色

我都想買，唔知咩網仲有呢？
香港有排都未出

大陸人真係好鐘意lancome 唔知點解

lancome啲廣告做得好勁，我知道就係電視劇入面啲植入好多

一post多用，想問下visee枝RD462係咪仲係長期斷貨

內乾外油暗瘡肌想搵隻唔黃，夠保濕，有少少coverage不致痘嘅粉底
之前絲打推過synergie粉底膏但色號太少
用緊covermark草本YN00太黃 又有啲乾
之前想買myv又好似會致痘 Rmk啲色又太黃（我好麻煩 )
諗緊koh gen do粉底定Bobbi brown蟲草粉底 有冇用過嘅絲打可以review下？唔該哂

koh gen do同Bobbi brown都未用過，但係最近用sephora 自己出嘅10HR Wear Perfection Foundation 令人驚嘆，質地比較'結' 但容易推開，唔黃又唔會氧化又long lasting，澳洲乾到傻用佢都唔會好乾（當然要做好保濕）coverage 中等，仲諗住佢自家出嘅應該唔會好得去邊 btw 絲打係暗瘡肌轉用粉餅／礦物粉會唔會好d，之前好多絲打都話過粉底液其實對皮膚唔好

之前見好多絲打推bm remedy心思思想試礦物粉 不過我真係幾乾下 用完油再上粉底三四個鐘後都係會甩皮＋出油 有時天氣凍啲碎粉都唔敢用
同埋我痘印多 要上完遮瑕膏先上粉底 我驚用粉餅/礦物粉遮唔到遮瑕膏啲色會一撻撻 撻

心大心細想試Mufe Hd foundation stick
話好薄又唔會太乾 同都中等coverage
我都係暗瘡肌諗住用礦物粉 負擔少d
但覺得好顯粒粒

有都應該唔ship香港
好少網嘅nars會ship香港

之前有sis share 洗頭水 我都係aeon 發掘到好物推薦下
Aroma Kifi綠色個款洗頭水同護髮素 個人覺得幾好用
講下自己髮質先 好粗好硬…
一到濕度高少少既日子就會毛燥
姐好似癲雞咁
所以對洗頭水同護髮素要求係洗完後要頭髮順滑 唔笠同最緊要貼服
而且成份一定一定要天然 因為以前會生頭瘡 搞到搵洗頭水要好小心
AF 呢隻洗頭水起泡起得好勁而且好綿密 有精油成份所以用完d頭髮幾順滑同會有種glow
同埋仲係橙花香味 好那香
強推

我都係粗硬蓬鬆既獅子頭
洗完會唔會貼啲冇咁蓬鬆

我覺得係好咗 冇咁蓬鬆 smooth d
獅子頭真係好慘 點用直髮夾都好快打回原形...diu

係喎, 點解我醒唔起有呢隻
唔該絲打

我覺得bm remedy係唔錯 雖然有d 乾 但係用完冇咁多瘡
不過隔幾個鐘會出油 兼且甩妝

佢玫瑰味個護髮勁香！

最近想買GA luminous silk compact
但唔知咩色好，個人偏好於自然白小小
有冇絲打用過，覺得點

絲打請稍移腳步過隔籬post, ga loreal group黎

Lm

粗硬鳩毛頭+1
近3年不停試唔同標榜anti frizz既洗頭水/護髮素
用完一隻又轉另一隻
到現時為止覺得alterna bamboo smooth最有效
另外要加埋keep住一星期自己做一次treatment
呢一年一直長用Inphenom cm pack
呢隻真係做一次就即時見到好驚人既效果
補水力勁到好似連髮芯都飲飽水，即刻順滑到電左負離子咁
以上兩樣野夾埋先救到個頭
鳩毛頭絲打可以參考下

感謝今個星期幾位絲打對我既信任比我練習植睫毛，下星期預約開始，如有想免費植睫毛既絲打請telegram:Eunice3112

原來有做埋植入廣告

佢外面果層膠... 美其名好似叫啫喱？
試過上手，唔識欣賞...

有KGD（買畀乾肌阿媽用）但無BB
但Bb既蟲草既review 都唔錯
BB應該點都多色過KGD
可能絲打去專櫃試下色先好喎

me too 個層野唔知咩目的, 唔潤架wo.......................有層反光膠係咀咁...

我FD買左.佢話唔潤顯死皮, 本身D色我已經覺得麻麻地,好明顯係平野咁

利申返我係死臭港先

好似係當潤唇膏用
即係一邊潤唇一邊唇膏咁

滅哂火
仲想話個色好靚

你去試下先啦一係, 我見好多sasa都有呀

佢個texture上手有d似畫畫d蠟筆, 一忽忽咁, 不過可能我手乾有影響, 因為個唇膏好顯手紋卡撚住一達達

可能甲之熊掌 乙之砒霜呢 呢枝野都好紅咁

好想買Rouge Dior Liquid #979 好撚正咁

有冇絲買過dior liquid,好冇用呀

上網search返黎...

其實我好少好少好少睇中文字既化妝blog,想知佢地點解要咁擺pose? 條頸唔累嗎?

紅 但係好似大部份買完都係後悔居多

試過sample
好有氣勢

唔想要中間2枝

嘩真係有

我想要中間兩枝 不如我地夾份買

我遲左
我都係覺得中間兩枝靚，有人絲打想夾

我反而唔想要soft pink，add入cart退埋稅190蚊4枝咋

咁有冇人想要左邊2枝 我想要右邊SPICE 同DEAD ROSES

追晒post先覆，懶得搵返個comment ，所以唔quote
樓上有人問bb蟲草
千祈！千祈！千祈唔好！
超級乾，我坐office 都未到lunchtime 成塊面裂咗咁 (我用cdp base既)
我自己都暗瘡肌既，用過兩次，兩次都爆瘡
最近個次係爆面咁滯，係爆咗五六粒大瘡
我自己用手上既，所以可以排除工具有菌呢樣野
我等塊面好返會試多次，睇下係咪我冤枉咗佢
呢個價錢大把得揀，千！祈！唔！好？買！

講漏咗
佢無乜coverage
最多令你睇落氣色好啲，遮唔到野

之前見啲人上網大推

嘩，不得了

有無人有3CE overtake眼影呀 啲色好靚
粉質點

反光膠
形容得好好

睇相覺得係基本色
會唔會搵番日系相似既眼影茶好d 粉質好好多

係囉 仲以為幾正
仲想睇下幾時入畀阿媽
好險

有冇絲買colourpop 想夾

想睇原source 篇文
雖然係轉載，如果原文係咁講可信度應該係好高
我好細個果時用過一支avene
感覺無咩用
就一直無買過了

大家有冇睇開日本美妝youtuber?可唔可以介紹下
已經睇厭左香港台灣韓國個d妝…

上網睇啲review仲話佢有護膚成分不致痘
好彩睇到絲打個review 都係唔冒險啦

KGD夠潤嗎？

有睇開さぁや、アカリン、かわにしみき、新希咲乃、同埋ゆうこすもてちゃんねる 仲有mimiTV

呢堆全部都有睇開
仲有関根りさ、橋本奈実

Colourpop 又出新野

金色殼
唔玩眼嘅我終於可以入手colorpop

大家都係日文絲

好似有啲似ct

第一眼睇包裝係有小小

Ptt啲人好燒 我都差啲買左
之前諗緊蟲草vs guerlain 24k <-又係被ptt燒著
買左24k之後發現都唔係啲人講到finishing 咁靚
又冇想像中保濕
最後都係用返無敵既edm 礦物粉

係好似

我都有推呀 極乾肌仲用緊，乜事都無。用Paul & Joe/chanel primer.

不過好多絲都話濕粉底無礦物粉咁好，諗住用完都試下bm礦物粉。

喺啲大陸人向水貨舖見到
係咪冇可能係真 ？

我都覺得24K 麻麻 好彩我係買Sample 用下先
同埋就算Sf 買都唔係特別平

蟲草 粉底又冇爆瘡
我都暗瘡底 coverage ok 我用bb上
我冇龜裂
但覺得佢會下午變暗 所以而家都放埋一二邊

望真d原來有2個日文絲

24k 畀佢地講到識飛咁

不過蟲草真係唔知原來有伏既

覺得d彩妝好抵玩呀
護膚品都還可以 夠平
但香港skinfood賣得貴好多

回番上面個絲：
KGD聽阿媽講就ok潤既
佢超乾肌
我就仲未有機會試用 所以都唔係好知
去專櫃試用下呀

水貨個價錢 100%假

有無絲用過Addiction既粉底液覺得點
煩左成個月都未諗到買咩foundation好
我本身乾肌，有泛紅

我都考慮緊
唔急又有多d 預算的話不如等埋Marc jacobs 先
出新粉底呀

我係gmarket睇 以前apricot個系列好靚

唔該哂

絲沙漠肌？
我係sos, eye cream, 保濕sorbet 後直接上粉餅，好貼
我中性肌
我諗試下cut cdp primer/防曬

追開個youtuber狂推skinfood隻Propolis Essence
忍唔住買左支 真係好夠保濕

條link

試下先

我膚質都係內乾外油暗瘡肌多印, 用緊KGD
Coverage 就真係麻麻,
不過我自己平時返工都唔化妝,
唔想一化妝就變哂樣遮到冇哂印,
所以我又覺得ok
我用prime time 再用佢,
會出油不過會變到奶油肌咁亦都冇浮粉

有咩body cream介紹

請問出咗油會唔會變暗

我係用clinique bodycream 我覺得普通萬寧買個啲都係吸收唔到落皮膚正係係皮膚表面 反而clinique呢隻吸收到

澳洲除左smashbox有咩好買？好似大部分歐美牌子都唔平
botanic有冇絲打用過有推介？

都係sukin Aesop jurlique 呢d 歐美beauty brand 係澳洲唔算平，好多人都係上網買

笑到我

係香港1980買都覺得值
一定係買ghd

佢出呢啲色系係ok 但係咁重覆某啲色

香港買咁貴 但係真係好好用
我個頭夾完可以keep到第二日

不過係有袋既limited version
冇咁唔抵
我成日second hair day都仲好靚個curve

一有冷門啲既色 個銷量就冇咁好
好似elements of surprise 係得粉紅色難用
但已經少好多人買
Itilu 又有人話粒黑色用唔到就成盒唔買
咁呢盒幾岩嗰啲人
真心呢盒幾靚 就算有其他幾盒 我都會買
因為自己會用同覺得靚同會買都係呢啲色

其實啲色都出得7788
一係出盒灰色、綠色、藍色、紫色

乜事 但佢d優惠真係密到個個星期都唔同，仲可以玩到咁都好野

其實唔洗咁多特價
做下啲10蚊free ship都好人買啦
或者大時大節先減
成日咁減 咪好似阿信屋咁 你唔減就唔買
定價低 人手做 仲要成日出新野新色
真係好癲

上面小喵絲一貫review 得好好
但咩事會「果陣又成日以淚洗面訓得唔好」

我想買支脣膏比女朋友做禮物，佢25歲，要見得下人，但佢最近就買左支ysl新出既脣彩，佢中意特出d粉紅色，希望有好推介

其實我係有d想試niod
始終TO個價錢太低無可能畀到頂級既野
但又唔知用咩入手好
1516
要睇多陣
可能照跟你果d

巴打
快d過隔離傾
呢度唔講loreal group

早排絲討論過呀
又唔係好差
係個品牌形象膠d
同埋用開日系粉追求輕薄既千祈唔好買
佢比較厚焗型

呢支篇野我用完會有一層野係面 ...
去韓國屎忽痕買過
都唔知佢叫好用定唔好用

巴打有冇打算留意下政治方面嘅野
Loreal group奶共賣港 詳情可以睇第一版 哩個post唔傾loreal group咖 而ysl係under loreal group嘅
有好多其他牌子可以代替ysl 你有興趣咖話相信好多絲打會為你介紹
如果要繼續買ysl可以過隔離post傾

dior lip glow?最近有新色都唔錯

其實唔係L'Oréal group 都好多選擇
大路嘢tomford givenchy chanel dior
無咁大路tatcha hourglass嗰啲

我諗Tomford 應該冇死錯人

係比較少 我好似買過一次係幾錢都free
可能開銷好大 因為人好多買一兩樣野咁
所以宜家成日有折 等你買多啲

難得又平又質素唔錯 顏色個range闊
希望愈搞愈好 而唔係唔優惠就佢唔好咁
見ultra lip 加左5毛都係咁比人問咩事做咩加價
有啲仲話接受唔到唔係6蚊 痴線

我都有睇 我而家真係無promo都唔會買colourpop
啲sale密到黎m咁

[/quote]

會唔會畀多2次機會佢
始終買左唔用又好浪費

好 thanks
護膚品d野真係好難講
睇review 睇得多，好少見到有超過8成既人會話某隻野好正
就算係貌似好正既野，都係得大概6成左右既人話好

點解絲打咁都有腐皮

我儲左好耐都儲唔夠50蚊貨
又搵唔到人夾/廢事買d無謂野番黎放

但加價加0.5都嘈又堅係痴線既

得罪人掛

有冇絲打有按摩推拿推介 最好屯門

下次可以夾
最近我買得好密
要等佢出多啲新野先可以再買

好多女仔中意tomford嘅包裝
Dior lacquer stick都唔錯 好似280一枝
潤同顯色

ysl 假潤就算係隔離post都好多人屌
好多人之前買過好多支 而家話永遠唔再買
除咗政治因素之外 ysl本身啲唇膏quality 都麻麻

個殼好似幾靚 有星星冇咁似ct
如果係玫瑰金就好

想買 X2
但屋企已經有十幾枝cp lipgloss....

is clinical 邊度有

岩岩睇SF, nars ge wanted有貨,
本身想買, 諗諗下我有abh果盒又有morphe 12S果盒都有D似
突然覺得好夠就都係唔買

用緊fancl防曬 有d乾 面頰浮晒粉
防曬後再加保濕primer有無用
定要轉防曬？
Thanks

好想聽收毛孔

多謝絲打報料

好想知u one 大概幾錢洗唔洗買package ?

我o係A+ 打今個月有優惠4千蚊一次無限發數，打左662發，無任何package出名逐次收費的，d治療師幾好打過程每打一part都會比塊鏡我睇，同埋叫我忍倒就開大度數，印象好好

我習慣唔會撕走 拎嚟分色號
Btw隻色真係好粉

唔好呀 唔好衝動呀！無人會搣㗎！

我覺得nicki minaj 嗰啲怪怪雞雞咁會最襯
咩古靈精怪色擺喺佢度都變正常

諗翻起之前有個巴打買tom ford比女神
後尾好似自己開咗嚟試

收到應該會

絲打
個鼻好多黑頭 成個士多啤梨咁
可以點搞
用鼻膜痴完好快又生番
而家已經冇再清

認真問
隻色你自己簡定ba推薦

thanks 絲打
但我係外國毒撚

最叻果次都係番香港
然後同阿媽夾

好期待
認真 學到好多野
超實用

隻粉紅
男人揀色果然同女人好唔一樣
但女友如果白底都襯到既
況且最重要係心意
男友送tomford唇膏
聽到都好甜

佢本身都整到成個人好似黑人版Barbie

黃小喵 想問下你可唔可以分享下你依家用緊咩Skincare 由其面霜同埋Serum

另外想問下Hylamide 同埋Niod 係Eye cream 而唔係eye serum呀可
因為我見佢係滴管裝 感覺唔潤去邊
我考慮緊2簡1 好定Is Clinical

但其實我早2日先回購完Filorga既eye cream
之前都用完一支 覺得對紋都d 幫忙

講講自己依家既眼底情況
有1條深既紋.
有1條淺d既紋但化妝耐左會明顯左 因為乾
(20到尾啦!! )

如果有budget 係咪直接買Is Clinical好過?

巴打so cute

一支都用到半年唯有用多排
係淡左少少 都有d料到
不過你張圖實在太心動

Btw 唔該晒你上個留言share埋你本身用緊咩

新手表示乾肌化妝真係好麻煩
皮膚太乾完全上唔到蜜粉，但出街又會出油
而家用緊hera粉底同urban decay做黑眼圈遮瑕
Hera持妝度極低，同埋有時保濕唔夠都會浮粉
Urban decay個ba幫我上果陣好靚，但自己上果陣有時都會少少浮粉
想問下各位絲打除左雪花秀同urban decay仲有無保濕d既產品推介？
聽到好多人推介Embryolisse 保濕隔離霜都想試下，但好似試上網先買到

同埋想問下多眼皮既絲打點樣畫眼線？
條眼線好似劃粗少少就會好奇怪咁
岩岩學化妝，用眼線液筆畫極唔靚

大家覺得乾肌用雪花秀，YSL定BB既粉底會好d

呢度唔講 ysl 㗎
你多唔多嘢遮？
如果只係要薄透 finish
可以試吓雪肌精 myv

ud 同 ysl 都 loreal grp架
絲打可以過隔離group問

好想睇吓巴打女朋友上咀圖

Sorry唔清楚邊d係L’Oréal grp

唔該晒絲打
我無咩暗瘡，主要係黑眼圈勁同有d泛紅

有冇人用過physicans formula

Make up for ever !

既咩 ？

買左一堆唔知好唔好用

第一頁#1會有所有loreal group cosmetics brand

有butter bronzer同butter blush
超香 粉質都真係幾好 尤其前者 覺得佢都worth the hype

另外有佢支眼線液 唔係咁好畫 唔推薦

上面絲打皮膚好靚

上面laser絲打 你宜家仲有生暗瘡?

如果仲有機會送完比佢，佢用的話，就post上黎分享

想問小喵絲 打laser去唔去到暗瘡印 好多暗瘡印同紅印

hifu打埋眼
我驚痛 又驚白內障 最終揀左膠原槍
不過做完好撚亁

hifu只可以打眉骨同眼肚，同埋用最淺的頭打1.5mm，白內障單野主因係個治療師唔專業

膠原槍係咪以前既水光槍原理？好多枝針直接打精華入底層

A+做1024 幾錢
推介？

係能量強d嘅rf 話有600萬hz
完全唔痛
但未知維持到幾耐
間間都sell我打6次/12次

如果間中仲會生暗瘡可以打1064 ？

1064 有無恢復期定第2日已經可以番工

（本身想去斑）

A+ 一千蚊次好心動

順帶問埋 治療師打感覺良好 ？
始終打落面驚有風險

打完好似做完運動果種臉紅，可以即時化妝，之後兩三日會出少少白頭，或者有兩三粒有d痕既蚊爛咁但幾日後就退晒，但睇落只係少少敏感咁唔會太覺。

不過1064係比較溫和同打底層，打斑效果要預起碼3－4次先有d野睇(相反755果d即時結焦就一兩次就淡好多但會downtime期較長同反黑機會高）

pico就集合上面兩種優點downtime短、反黑機會低、效果快，但就係貴囉

pico唔係打斑架咩？

樓上絲打話2000幾蚊o個隻有埋收毛孔
我自己對呢方面就唔係好熟
要做下資料搜集先

搭單問下laser
咁膠原增生嗰隻1550 laser 有冇人試過

咁做果陣有暗瘡做唔做得
我間中都有1、2粒
怕book左咁岩又生緊

香港7仔開始賣雪肌粹 有冇邊隻好用？

我做過1064嫩膚 去黑眼圈 美白
得幾日貨仔
兩三年前做架啦

Smart sonic 機第三代 hifu有無評價

洗面

幾年前係日本7仔買左10支番香港用

有無乾肌絲打分享下haba g lotion+佢枝油好無用
想買油唔知買唔買埋g lotion好

兩個都用咗一個星期 好好用！！！
上個星期好涷嗰幾日我塊臉大甩皮 又乾又紅又痛
用完第二朝好翻勁多 用咗兩日之後塊臉好滑好軟熟
依加有keep住用

我用咗一滴油 第二日生咗d細粒粒 可能我唔受得油

我好涷嗰幾日用咗三滴都冇事 依家都係一日一滴
我諗天氣冇咁乾可能唔用得 事關我今日都生咗油脂粒
嚟整可能會隔日用

絲打係有加其他野定淨係用呢2樣？

絲打有冇研究頸紋有冇得做？

之前聽過有絲打討論c20個dermacept係港版 obagi係日版
想問其實兩枝成份有無分別
Obagi大枝一半又平d
唔該解答絲打

因為係一樣 日本平一半緊係日本買

絲打們有冇好既洗面推介俾敏感乾肌？
本身用緊kiehls係未有loreal事件前買定既
就快用完 但又唔想再用loreal gp既產品
想搵枝取替品
比較想要有落妝功能既 因為成日覺得自己落得唔乾淨 想枝洗面可以backup下 謝謝！

Fresh支soy bean同shishedo waso系列支洗面都有落妝功能
我極乾肌 但兩支都幾好 唔會乾

philosophy 既purity，用左2枝以上會一直回購，有落妝功能，我日日淡妝都係用佢卸

我見有兩枝 應該係邊枝至啱
同埋想問用完塊臉會唔會好乾咁？

絲打你有冇話邊枝好用啲？

唔好唔開心

佢肯幫你打咪得
不過去勁紋我估唔需要用咁貴嘅laser
單一波長都做到
膠原槍hifu都得

Glotion vclotion 1+2號油 洗面都用haba
冬天用vc+1號油 上年冬天無用haba會乾到甩皮化妝唔貼
今年無呢個問題 皮膚穩定左好多
我係vclotion拍多3-4次+caudalie sos精華+2-3油溝glotion

利申 超級乾肌

見前面有人講1550
我有打 for 凹凸洞
打左6次有淺，但冇平哂(好難)
有搽麻藥都幾痛下，
驚痛既要諗下

我好忍得但我聽個美容師講有客係喊住俾佢打
打完會紅同起皮
但啲皮係好實過兩日用physical去角質得，
唔係成塊甩嗰種

但我識人去台灣打，
真係打到瘀哂嗰種都係2千幾
仲要2-3次已經好work
諗住之後係台灣打就算

係咪台灣叫飛梭雷射?

我見人地做到塊面血淋淋一格格咁好恐怖

絲打我同你係同好喎！我都係用philosophy 支purity ，唔乾，平日我淨係防曬畫眉同opera/canmake 唇膏，都落得乾淨呀

如果有粉底落唔落得乾淨？

YES
我係防曬+cc+碎粉+眉+胭脂+唇膏. 都卸得乾淨
不過我淨係夜晚先用佢
朝早有時用清水洗面

Thank you

我用黎落cc cushion, so far都冇咩問題, 又唔會好乾
全妝(即base+粉底) 我諗唔係好夠潔淨力, 用番落妝水/gel好d

絲打，我都做緊激光去凹凸洞，宜家做咗2次，屋企人同朋友都睇到毛孔明顯細咗
不過每次做都好痛

絲打，我地依度不討論Loreal group產品的。

乾肌既話，其實塊面夠乾爽可以唔使用蜜粉架~

初學用眼線筆先啦，最緊要畫得要貼眼睫毛再用掃推開少少，咁就會好自然。

畫粗眼線只會令雙眼皮摺無咗，對眼睇落又細咗

呢到係咪有咩魔咒，上黎問親買咩唇膏嘅巴打都..
Anyway 巴打振作

係買tom ford嘅巴打都

冇記錯既話workbitch 絲你都係係L記打？
我就係驚佢好貴 又唔想比佢sell到
又貪左佢個試做

係咪有隻fractional rf可以改善凹凸洞？
仲有a記個v beam同scarlet rf都好似係改善凹凸洞嘅？？

搽咁少都夠潤
買d sample試下先

想分享下用過嘅卸妝產品 不過我用嗰啲都好大路
應該好多絲打都有用過

眼唇卸妝液
1. Biore
價錢好平 好似六十幾蚊
清潔力中等 用化妝棉敷5-10秒左右 都卸到一半眼妝 一張化妝棉係肯定落唔乾淨 個人經驗係3張可以完全落乾淨哂眼妝 但哩枝野好澀眼！！！ 如非必要都唔會用佢

2.Clinique
18x一枝 我第一次接觸到呢支野係買嘢嗰陣送 點知好好用 一啲都唔澀眼 清潔力高 我用一張化妝棉敷5秒左右都落得七七八八 眼唇卸妝油好推薦佢

3.innisfree 青蘋果卸妝油
呢支好耐之前用 上官網睇返係＄120一枝 我記得佢個清潔力係好低 我抹到對眼就嚟爛 都未乾淨 最後拎咗去抹脫毛蠟紙算

4. Fancl 卸妝油
Ba送比我試用嘅 清潔力係好好用完之後唔乾 不過見普遍review都會生暗粒所以冇買貨裝

卸妝水
1. Etude house
哩枝係我人生第一枝卸妝水 嗰陣乜都唔識 用完佢皮膚好乾都照用 清潔力又麻麻 卸一次妝 要用一大疊卸妝棉 唔記得幾錢 唔會回購

2.Bioderma
此生最愛 已經用咗好多枝 應該好多絲打都有用過唔使我點介紹 佢一支咁買二百幾蚊真係幾貴 所以經過屈臣氏萬寧見到set裝有平就會買翻屋企囤住先 清潔力中上 用完之後唔會乾

卸妝膏/gel
1. Banila co
哩個卸妝膏清潔力好強 底妝同眼妝都卸到 不過用完佢之後對眼睇嘢會濛咗一兩分鐘 以前出完街好攰懶得卸妝就用佢 不過佢成份入面好似有塑膠柔珠 之後就停咗冇再用 唔會回購

2. Cruel 卸妝gel
呢個係之前去旅行嗰陣買旅行裝試用 用完佢之後意外地塊面好保濕 但係清潔力麻麻 卸唔到眼線 同埋用完佢嗰幾日我塊面不停咁生啲細細粒有膿頭嘅暗倉 我冬天係好少會生暗倉 仲要一次爆幾次 絲打們想買之前考慮清楚

Bifesta 粉紅色卸妝紙巾
哩個垃圾 旅行嗰陣冇帶任何卸妝產品諗住用佢卸妝 點知抹極塊面都仲有粉底 用完之後塊面勁乾甩皮

以前用麗的化妝棉 太少液體佢就有機會會起泡 太多就會瀉出嚟
哩隻化妝棉好好用 佢可以吸到大量嘅液體 但係唔會瀉出嚟 唔會哂咗啲護膚品 我係759kawaiiland買 好好用好推薦

Bifesta 卸妝綿真係垃圾黎

係超好用 之前去台灣搬左10盒翻黎
hktvmall都有
759賣幾錢呀？

好詳細
Bioderma買過番黎唔識用，
睇人整濕化妝棉再抺，但我記得有睇過報導話拉扯皮膚太多易出紋
定係謬誤黎

而家用gel類用水乳之既卸妝就算

太長唔quote了
啱啱先喺隔離post講完cruel支落妝gel搞到我狂生暗瘡
仲要係粒粒都有膿頭嗰種

我都試過
用過一次就掉咗
睇咗醫生 食消炎藥先好

我依加塊臉多咗好多暗倉印 仲有兩粒石頭倉未謝 多得佢唔少

我都唔清楚 到依加都未搵到一隻又乾淨又唔起暗粒/對環境冇影響嘅卸妝油/gel 所以一直都用緊卸妝水
唔記得係邊到睇過 好似話卸妝水嘅份量足夠會好少少 拉得冇咁勁
絲打有冇gel/乳類介紹

gel一定係ad+ 依世都會用佢

我用專科gel 落妝，平係平，但明顯shiseido/ad+ 好用好多
專科: 暗粒會有少少，要落多三四次 仲要個晚一定用ahabha
Ad+/shiseido: 兩次就乾淨無暗粒，無特別用ahabha

以前用油爆瘡 以為用gel好啲又冇咁乾就轉咗用curel 明明上網睇啲review唔錯 原來咁多絲打都用到爆瘡
唔怪得以前面脥好少出暗瘡 呢排無啦啦爆咗堆
好似好難搵到隻一致好評嘅卸妝product 遲下試下絲打推嘅ad+先

想講埋哩幾個月用過嘅洗臉産品 我用過哩幾枝都冇敏感或者出暗粒情況 清潔力都可接受 係保濕能力唔同
1. Ad+美肌潔臉液($270)
買化妝水嗰陣個sales比埋哩個嘅sample size我試 因為佢聲稱可以預防黑頭粉刺 減少老化角質 所以嗰陣對佢好大期望 我用咗一個星期 冇乜特別變化
化妝水真係好好用 去暗粒效果好明顯 不過價錢唔友善

2.cruel 洗臉泡泡
$150 係日本買好似平好多
佢啲泡泡好綿密 夏天用其實幾好 清爽
一到冬天用完佢之後 抹乾塊臉就好快甩皮 保濕效果係0 同biore幾十蚊啲洗臉奶效果差唔多 如果佢係biore嗰啲價錢我會回購嘅 150就不了

3.dermacept 潔臉乳
用咗大概一個月 好鍾意
好保濕 洗完臉好滑 一啲都唔乾 唔繃緊
應該有添加香料 有陣好傳統嘅洗臉奶味
價錢$230 佢保濕方面真係做得好好 所以會繼續回購

有冇絲打係用curel成功冇爆瘡開心使用架？
我唔係好敢相信一個專俾敏感乾燥肌用嘅品牌會用到爆痘
係咪有咩特別方法去洗可以冇事

敏感乾痘肌早幾日先買完支curel

我
枝卸妝gel用咗應該都有5 6枝冇事
只搽防曬and畫眉出街就會用佢

AD+要落兩次咪好肉痛

colourpop 新唇膏swatch

冇隻燒得著 唔知cap邊隻色好
所以有興趣click入條link 睇

有冇絲打有用開apivita既產品？
最近想轉用啲天然既skincare
睇review好似幾好用咁
尤其多人推介佢既cleansing milk同仙人掌面膜
想知絲打們對呢個牌子有咩意見

其實一次都乾淨
btw rakuten而家買夠大約$800 free shipping 用開ad+嘅絲打可以囤貨 平香港差唔多一半

我都好鍾意, 已經用左好多支
洗完真係覺得好滑 同埋都feel到乾淨
仲幾襟用

佢d mask ok，skincare就無乜特別
無敏感弓但用哂成枝都無改善
覺得呢個價錢有更好嘅選擇

絲打們咩肌 見通常d人都係用潔顏粉多

太長唔qoute

Gel類卸妝之前用過4枝curel,又冇察覺爆瘡問題（我係唔係都會爆瘡所以冇留意無咪關佢事）最近睇左more 有個卸妝測試

買左第一位果隻，用左一星期暫時感覺良好

洗臉用rosette黃色果隻洗面，用左5條，洗完塊臉好白又乾淨又平，不過乾肌應該唔啱，唔算保濕

好似係
始終醫生打重手啲
但效果都好啲
pico都有個波長係打凹凸洞

試左先冇壞
係幾sell但我係學生又冇乜野
都係公價左右，冇貴/平好多

janice lam啦
幾鐘意佢政治傾向
唔會為賺錢奶共

我係打fractional co2架~ 就係凹凸洞

fractional co2，每次打都紅2日果隻。你有興趣既話我先講多啲啦～

想推下DMC黑涷膜
之前用過一次就放左一邊
因為要敷太耐
今晚用完發現塊面白左一度
好似識發光咁
可能我之前太暗沉
是咪有去黃美白功效架？
仲有推哂d平時唔到既粉刺出嚟
好爽

絲打有冇咩牌子推介？

卸妝用緊curel gel試用裝 暫時無生咩暗瘡
會用左bifesta支眼唇卸左眼先 用完curel gel再用卸妝水抹一次全面
本身一直都用開卸妝水/油 不過油同水都有活性界面劑 唔想用太多

好想去頸紋同脫癦

用緊仙人掌＆蘆薈mask 橙花toner
唔係話咁特別
可能我內乾得好緊要？fu完都容易出油

落妝3in1好用

用過佢啲精華 cream
好保濕 但我係極乾肌 你去專門店試下個texture先
Mask就好多都好用
仙人掌 橙花 磨沙 星晨花

想試佢d mask

燒到
本身想買佢個洗面粉
但好似呢個抵用

我都覺係有亮白效果
勁正 重點係用完佢個鼻都會好乾淨好滑
最近終於用哂大大罐要回購了

囤咗4支

我心理作用覺得兩次安全啲

不過我係勁易生粒嘅人

係咪可以當埋洗面？

晏啲去睇下先 見好多人都推介佢啲mask

我用黎落妝
洗面我用orbis / shiseido / muji

water blend=0 coverage
連毛孔都遮唔到 只係均勻到膚色
ultra hd妝感細緻好多，唔厚又有medium coverage

個ba話可以build up我先諗住試下

爆就唔會，只係佢卸得唔係咁乾淨

其實會唔會有人買藥房賣果d所以賴野？有次喺藥房見賣64蚊一枝仲平過喺日本買好可疑

我係屈臣寺買 依加成塊面都係暗瘡印

我係藥房買$52

以前用開ad+ 用左幾支覺得太貴
之後買左set curel 試用套裝
我覺得差唔多 所以開心使用中
都係捽完就洗 無咩特別 無爆粒粒
依家一直用緊貨裝 不過我係混油肌

我都揀緊化妝學校但未揀得落手
淨係知Gary chung個間好似好唔掂

blush燒著咗

Jeffree star出新眼影

唔知點解覺得依家啲palette開始悶 黎黎去去都係紅/橙組合

大地色，暖色，紅色
一係就紫黑綠灰一d 唔係常用色
最近都冇咩買化妝品嘅欲望 提唔起勁

呢個好悶 係咪見nd lila同huda都多人買先整個咁既色既palette
真心覺得買一兩個大路palette再買單粒特別色眼影抵同環保好多

今日去左試nars 隻高潮胭脂
又真係幾靚 啲珠光 但又覺得胭脂黎講都幾貴
有冇佢既dupe推介？

想問下瑜珈去邊報好d

有無絲打用過Glosser呢個牌子

sleek？

好似dupe都差不多價位，係得Milani平價但香港冇得賣？

感謝 即刻入咗幾支 香港真係食水超級深

bareminerals 又停產

佢寫住last chance
早排先有絲推過呢款唇膏咁快就要停產
怪唔得知早排去買個ba 叫我買多幾支

折咗之後19.7一盒

突然記起絲打你係咪有枝fenty粉底唔啱色
你賣左未

我卸妝用呢隻
上化妝水就藍黑盒一分二嗰隻

乾肌見到懶人包推rmk，addiction同muf既粉底
有無絲打用過晒？
想知邊款持妝d同遮瑕力高d

我都同感 夏天用太lup 會溶 冬天我鼻翼就有d kick
不過真係完全無coverage 但又真係好薄既

之前見到有絲夾 sf+ 請問仲有冇得join?

之前已放左俾呢個版某位絲打了

用過rmk同addiction
Rmk遮瑕會高啲 addiction會透薄同光澤感強啲
你話持妝我覺得二隻都差唔多

唔該晒
去專櫃試下先

猶豫買addiction 粉底(白)定係雪花秀四代氣墊定雪肌精 粉底

乾性 主要遮黑眼圈 冇乜印
諗左好耐都冇結果
有冇用過依幾樣既絲打有比較

紅色眼影控表示呢盒燒中我 終於搵到盒一盒有齊幾種紅色又唔貴既palette

想問下有冇絲打記得 之前有絲打分享過網購台灣內褲個牌子

我
但我平時化好淡妝
所以可能冇事
之前去日本同啲店員傾計
佢地都話curel清潔力唔夠勁 自己唔會用

To黃小喵sis,太長唔quote
真心覺得你打咁大篇野好有心
一直追緊你介紹緊野既laser,之前記得你講過d laser facial
因為我本身毛孔好大但無斑，想試aestique既laser,但佢話毛孔大一定要做有蜂巢，可能之後正價要3000蚊一次
想問你意見，thanks

唔該曬絲打 即刻落單先

想問下小喵絲, Refa carat 你用邊隻?
因為我見有幾款, 幾款都可以用黎瘦面
只係個頭size唔同

唔知好唔好用
但我覺得有啲似蜘蛛

想大推Koh Gen Do枝Cleansing water

我想講真係好撚好用 絕對係近期既favourite！
以前覺得卸妝水係消耗品 唔洗用到專櫃級既 所以一直都係用開平時係萬寧買個d bifesta 就算
但我想講其實卸妝水真係唔可以慳
萬寧個d 我次次用完淨係覺得皮膚崩緊 開頭以為係自己皮膚係乾性既問題先會覺得咁 就誤會咗以為乾肌唔可以用卸妝水卸妝
後尾試咗KGD隻cleansing water 係抹完啲皮膚係完全唔覺得乾冇皮膚崩緊問題 仲有d 幾保濕既感覺(有日本啲d咩溫泉水成份同埋一啲草本精華)
而且清潔能力好好
同埋值得留意係佢係低敏配方 冇酒精個d！
單枝買價錢係略貴 但我係去佢地counter 買set裝 好撚抵屌
已經唔知仲可以點形容佢既好
總之乾性皮膚又好想試用cleansing water 既絲打快啲狗衝試下啊

絲打買咗呢個？

係呢d 咁既cleansing water set 好抵

小燒
（但屋企仲有支死人shu ）
落唔落到mascara?

有無人用過Nars radiant creamy concealer 同Nars soft matte concealer
邊隻好用d遮眼圈

我黑眼圈好深同乾
專櫃試過creamy concealer 遮到一半到 好乾

有無邊隻eye gel 好用
想去眼紋同黑眼圈

男仔想學幫女仔化妝 可以點入手

睇youtube睇教學（yaya 鴨鴨幾好），拎自己塊面黎試，再搵個model 試
粉底，眉部用品，blush，唇膏etc. 去sasa 都執得齊，開頭唔洗買咁貴，唔係畫衰咗會好心痛
自己化同幫人化差好遠，要幫人化先要識點幫自己化，但係識點幫自己化又唔代表識幫人化
sor 1999 識過幫fd 化，跟住佢鄙視我到而家

絲打咩膚質

乾肌啊

Matt 遮得好啲，不過比creamy 乾

唔該

nars 圓罐膏狀用緊超細嘅掃一點點遮痘印
覺得表現唔錯
遮到印又好貼皮膚
又唔會點甩

膏狀啱遮細範圍
眼底用返liquid 好啲

兩隻都用過，自己鍾意soft matte多d，佢遮黑眼圈效果感覺好過radiant creamy，冇咁卡眼紋

落到啊
我用緊mj都落到
係眼敷5,6秒 一抹就冇哂

乾肌絲，黑眼圈用緊LM concealer，覺得有d乾，各位有無再潤d嘅concealer推薦？

becca 有隻cream concealer好潤

唔上碎粉又好黐立立好易出油 用咗又好乾 額頭啲乾紋好恐怖
而家用緊好平嘅skinfood蜜桃味碎粉 之前睇過絲打推過嘅koh gen do碎粉同excel覺得啲閃粉太勁 諗緊suqqu碎粉點
想問出咗街塊面又有油又乾到甩皮甩妝可以點補？用mac fix+嗰啲噴下再補有冇用？
利伸 乾油暗瘡肌(我好似問嘢問得好密 )

koh gen do好似仲有隻透明碎粉 好那滑

絲打用呢款水卸眼妝會唔會「拿」眼呀？ 有d興趣

我用冇野啊
用過其他牌子反而會痛

之前去尖沙咀嗰間淨係見到佢放咗兩盒出嚟 兩盒都勁閃

我都想知 用緊covermark草本 覺得仲係好乾 諗緊買addiction定雪花秀好

超聲波導入機有無介紹

睇小米 覺得個捲髮梳好似幾好
有冇人試過？

我做fractional co2主要針對凹凸洞，但發覺對毛孔都有幫助。

分享下自己做過fractional co2 laser
我係美容院做既 價錢都算平
T字位+面頰$1000一次 總共做左6次
做完會有格仔紋 唔化得妝 最短維持兩日最長一星期都試過
本身我都係想針對凹凸洞 但做完係發覺啲毛孔細咗勁多
凹凸洞就一開始覺得無咩效果 但過左半年時間recover都有明顯淺左
依家儲錢諗住遲下真係搵醫生打 始終效果會明顯好多

隔幾耐做一次？
我好有興趣

剛剛開始用果酸 用嚟清暗瘡印
發覺用咗之後塊面好乾
有啲乜嘢推薦嘅保濕同埋防曬？

一個月一次

我想問下可唔可以講下係邊間做?
Thanks

我買左,一開頭覺得ok既
但用用下又覺得無乜特別,同埋如果你係短頭髮,用直髮夾整內彎反而仲好

琴日好似有絲打對koh gen do 枝卸妝水有興趣
返屋企影咗個卸妝效果圖比各位絲打參考下 無視手毛pls
用既眼線筆係kiss me
d圖係敷咗大概5,6秒後既效果
基本上係卸哂 好滿意

AQMW（80）同cdp 好似
budget 唔多既可以考慮
另外addiction 都不錯
用完好自然，好似冇上咁

Covermark草本 秋天用都乾
Addiction Glow foundation
冬天用都唔乾
但唔防水， 夏天可以收番落櫃筒

我都想知
同埋係咪有做開醫學煥膚既皮膚科醫生做會適合啲？
就咁上網打 好多醫生都有做

正常都係醫生做安全啲同埋效果明顯啲
不過價錢上都差好遠

另外近排入手咗ct 盒dolce vita
雖然少貴 但出嚟既效果係十分靚
強推比各位絲打 呢盒無論係外雙定內雙定單眼皮都好啱用 內雙/單眼皮SIS唔好化咁高就得
一樣有深邃唔顯腫既效果
顏色方面係棕紅色tone 好啱日常用
而且唔飛粉 亮片色係閃得嚟唔粗糙 同tom ford 好似
非亮片色摸落去係好creamy 同very blendable 我自己冇用eye base 打底都唔會blend 到一撻撻
同埋幾持久 d 相已經係上眼10幾個鐘後既狀況 都冇咩點甩
好正
用電話影食哂色 真實係再棕紅d
分享完畢

即係最長要一星期後先可以化妝？

每個人時間都唔同啊
其實有格仔都可以化不過就無咁好睇

用完支addiction 想轉新粉底
有無邊隻岩乾肌又有少少遮瑕？
有啲興趣nars新粉底

我都有睇開佢
但打燈太勁 同埋開左美肌..？
有種朦朦地既感覺

今日用緊 粉質好靚

絲打你係用邊隻色？

用緊呢個 買咗無後悔 鍾意到買多個嚟儲
之前唔記得邊個post有post過上眼

嗚呀好似好貼服，決定入手minx

Minx我唔鍾意佢無鏡 唔係我都會買

viseart好貴
有冇邊個網平d

好靚！但佢真係太貴早排買左一堆眼影都係呢類色，唯有PASS

我去beautylish買，但相信唔係特別平

我都係喺beautylish買 45usd
我係貪方便

買第啲色

有呀我想夾

tg: heypgone

想買colourpop 既絲打 記得買埋 # prickly pear 呢隻色
係灰紫色再加d 大閃
呢隻色盲咁用嚟單用已經靚到不得了 或者on top 做點綴都得
單用既話先用手指取少少眼影係上眼皮blend 開佢 再用圈頭細眼影掃重點加多層係眼線位
我係內雙眼皮 所以step 2 唔會化太高 否則會顯得有d濃妝
咁樣成個層次感就會出哂嚟
我覺得呢隻色同#amaze一樣係必買
借圖

燈光問題影到左眼好紫 其實右眼先近真色 紫灰

ok咁我買直髮夾 thanks

啲色幾靚喎
但我用唔著

絲打會配合乜洗臉產品用？

唔想買咁貴 有乜直髮夾推介

我反而係係中環搵醫生打咗先，全面1800，但無乜效果。淨係紅一日

而家係美容中心打全面1500，又起格又要紅2日，但打2次毛孔就細咗

我諗係愈痛愈有用。

有格仔基本上都狂甩皮，好難化。我recover果幾日都係口罩+高度防曬

有無人用過Bare minerals bareskin 遮瑕
遮黑眼圈效果好唔好
乾肌嘅話 同nars比邊隻會好用d？

濕度又暴跌啦
塊面又缺水缺油
買左omorovicza，真係貴得好有道理呀
Midnight radiance mask
兩日用一次
Sleeping mask, 用完toner, 直上
唔洗厚敷
即補水好水嫩！

強烈推薦
係繼sos serum 後我再次真心強推

啲成份好靚，仲有少少酸
可以溫和peeling
總結已經用左一個月，好大罐幾襟用
佢完完全全贏左peter thomas roth rose masque
Ptr 要敷十五分鐘後洗
仲要厚敷
omorovicza完全好方便
用金錢換取時間
我覺得效果再好一倍

不過ptr 平好多
所以我都好中意

乾肌 本身冇乜暗瘡 唔知係咪近排太乾
額頭有陰個到 起左好多暗粒又甩皮 係咪濕敷會好

好驚 以前冬天都未試過

想問下絲打喺邊打？

見唔少乾肌絲話nars 都話會乾
Bareskin認真唔識

好燒呀

無野做寫下review 先

Becca's First Light Priming Filter
有日身痕買左支小支裝既黎買
首先想講佢個設計係好垃圾 0設計 懶得佢
支野係要自己去搵支針或者類似既野去篤個窿出黎
個蓋亦無類似針頭既野畀你去拮個窿（好似某d 藥膏咁呢）
唔知佢正裝係咪咁
但小支裝一向都貴d
貴得黎仲要咁 好失望

表現方面
本身見佢review 幾好 （後來睇真d 500個5星好評都有成50個一星好評 比例上都唔少 ）
我已經畀左好多次機會佢 夾左好多唔同既粉/打底etc
但佢於我來講都係完全無用
佢支出黎係會係紫色咁
揸上面有丁咁多「令令」（唔係5p字）地勁淡紫色既感覺
好啦你以為佢會做到調色既功用
但係！
一上少少粉就咩都冇哂！係冇哂！
遮毛孔又遮唔到
潤又唔係好潤
又冇亮白到
SPF 什麼鬼都沒有
唔知查黎做咩
勁雞肋
上完粉後都無咩特別感覺，貼左或者浮粉
係咩感覺都冇

求其屋企搵支base 都好用過佢
就算係細支裝
都好後悔買左
簡直係2017最後悔買既野之一

附圖畀大家睇下我拮開左個窿支野係點 手勢唔好 睇落拮得好肉酸

Canmake pw39 胭脂

呢盒胭脂係朋友送
唔知幾錢
個掃好軟
但抓色能力好低
掃幾十次先上色
可能用手上會好d ...
顏色ok靚 偏淡紫色
但上得3幾個鐘已經開始有d甩色 要補
典型日系妝既胭脂感覺（唔識講，透明感？斯文？）

開架來講無咩投訴

用得2次面頭既花花已經畀我掃到濛哂
睇附圖：

PW38,PW39都有用
覺得唔錯
用左一日都無甩

我覺得呢兩個色係must have item
幾時搽都好靚 pw38玫紅色查完之後係好似凍傷紅卜卜咁 超靚 支掃個質地又好滑細細個帶出街補都好方便

有冇人買過Bisous Bisous既化妝品？突然俾包裝燒到

我前排都係呀 嚇到我差唔多想睇醫生咁滯，不過過咗一星期度又開始好。

p.s. 我無理佢，照平時護膚程序。我諗係天氣變先引發

中環係鍾xx醫生，男人黎，好廢。佢有分激光強度，佢幫我打輕度($1800輕度，$3800中度，$4800強度)，完全無效果，唔知要打幾耐先打好。

轉咗美容院本身係脫毛啫，之後俾佢說咗一次1500試做co2，做完果下塊面真係紅哂起格，同之前上網睇既一樣，於是就join咗plan，$15000打10次，係Dream Bxxxxx Pxx。

DBP
出名脫毛垃圾又sell到仆街
脫毛post 大大隻字叫人俾咗錢都唔好再去
絲打希望你唔會十次未做完又俾人加呢加路

好長唔quote becca primer貨裝係磨沙玻璃樽泵頭㗎 我又覺得幾好用 不過真係冇調色功效 但用完皮膚感覺好好 自然光澤感
利申中性肌

想問絲打們有冇礦物粉餅推薦
用過om同em都係碎粉型
用到好麻煩想轉
想問有冇邊隻成份簡單同埋粉質好既可以推薦

Alima pure 用咗年幾

喺邊買 買咗幾錢

我係澳洲，前排上官網買點知寄錯野跟住out of stock, 澳洲sephora都有不過冇折，等咗一個月之後由65aud 減到45 aud 應該係清貨，即刻磅水等新年返香港用

好耐無出過聲了 想問下有無咩開架粉底岩極乾肌 早排病左無化妝 跟住返工都無再化 懶得日日化 又唔係成日有街去 早兩日約左人 搽返以前買落啲粉底覺得頂唔順 以前買個啲太厚妝感 而家無啦啦想走返自然風 已經唔理啲深暗瘡印了 有無開架粉底平平地好用？唔洗話太高遮瑕

有冇絲打推介下邊到做aqua peel 好?
做開針清想試下
(但唔要大陸機韓式氣泡 )

色號都多選擇 部份屈臣氏好似有賣 好好用

試下素顏直接落屈臣試下先

橙蓋閃粉好勁

持妝同貼面程度如何?
宜家呢D天氣用會唔會乾?
我應該係混乾肌
宜家都係照用EM

btw有冇絲打用過iherb買到既Mineral Fusion或者Larenim等等既粉餅?

我見到aplus新出果個YGSS laser，專打凹凸洞，我見到個model效果好好，有無人試過

想問有冇人用開fresh啲嘢，好唔好用？
想試下佢啲面膜
但感覺佢似貴價版kiehls

我見啲人話可以做highlight

所以而家想試礦物粉應該入手邊一隻好

有冇絲有 too faced born this way 粉底液
可以推介吓色號
化妝歷短 唔識上網揀色
雪肌精oil foundation 用 405
kiko second skin 用 warm beige 15
買 ivory 會唔會太白

定係都係去買專櫃牌
可以搵 ba 試色穩陣啲？
想自然啲 但有中coverage
膚質應該係混油

唔細心睇其實唔係好覺既

平平地有少少想入 玩下都好
.....屋企就係咁積存太多化妝品

細支裝偏貴都咁樣樣
事前整個窿都唔肯
真係嬲爆
因為我真係帶左去旅行化妝果刻先知賴野
酒店度搵鬼拮咩

對住塊鏡諗左好多次
「可能好用呢」
最後都
單用又嫌佢太淡色 走去用其他調色base 仲好
配粉底又冇用
真係完全R 頭
中性肌 偏白但面青青果d 白
早幾日生左粒唔細既瘡
查左佢粒瘡會有d 「令令地」 真係屌出聲
即刻用粉撻上去

呢幾款開架粉真係唔知正
有絲打review 下比較下就好
暫時覺得revlon真係算幾強 厚身dd 有遮暇度

你個朋友 我都試過
果下係有點尷尬...

如果工具無問題（粉、掃等等）
留意下係咪黎M前
或者飲食生活壓力上有冇改變 可能會覺得好廢話
但真係要細心留意

如果唔係底妝有問題
應該做好啲保濕就好好多
搽cream夠潤同保濕兩條線
之前懶冇護膚都係咁
宜家我主要保濕 夜晚先搽少少cream

召集所有有用foreo 既巴絲
我自從用左foreo 之後塊面係咁出暗瘡
有別於一般既暗瘡，係d細細粒既瘡仔
只要擠左入面粒野出黎一兩日就好返
我以往係少暗瘡，只係period前先出一兩粒
好想問下有用既絲打們有冇呢個情況？
唔知係so call 推左底層d污糟野出黎定係我用錯左skincare
因為我冬天轉左少少個skincare regimen
好唔開心啊，下巴係重災區
唔該曬

用咗幾耐呀？

唔該哂絲打們 我而家都慢慢揾緊個問題根源 希望揾到 呢幾日做多d保濕先

無知一問 點分粉底有冇變質 不過應該唔關粉底事 我試2支粉底都一樣

唉也我用左一個月

見到有sis分享紫色base 我都想講下
咁耐以嚟用過3個brands- candydoll, laneige, Becca

平價開架之選:
Candydoll 紫色base
呢枝個人覺的性價比非常高 算係3枝裹面最啱我用 近期最愛
有少少lavender 色 但好修正到黃氣得嚟唔會死白(第二張相既左右對比應該睇到) 有種透明感同水嫩肌感 同埋係有光澤咗既
保濕度高 very blendable
有SPF50+ PA+++ 我平時趕住出門搽完呢枝會連防曬都慳返
重點係好平 一百頭就買到 我係Watsons 買的
題外話 佢地既loose powder 都好平好抵用 幾滑同唔乾的

laneige紫色base
未用candydoll 之前係用開laneige呢枝
其實係好用既 夠保濕修正到黃氣得嚟唔會死白
但係我每次用佢都會覺得有少少麻煩 就係佢附著力太高 上面過咗30s blend唔哂就會有啲難blend
價錢中等 200幾蚊

Becca First Light Priming Filter
見上面有sis 狂踩呢枝 我深表認同…
呢枝完全overrated 咗 係好雞肋
係有一定保濕度 但完全0修正黃氣效果 用完好似冇用咁 塊面只係令咁少少 價錢又貴 冇下次..
分享完畢

反而我覺得becca枝firstlight保濕同埋有光澤感喎，我用樽裝果隻

去黃佢唔係太顯著可能我唔算黃剛剛好

以前買左枝makeup forever枝紫色base反而上面見識到咩叫「面如死灰」

一次過覆..

好同意candydoll
佢一出果幾年用過
係自己變左心（買落好多primer/base) +查多左粉底先無用到佢
開架價錢黎算係咁
估佢而家都係賣緊100零蚊支
同埋佢各樣野都唔差 顏色又好日系好好J
日系妝絲又冇咩錢真係可以買呢個牌既產品

Laneige 番學果時買過一支
陣香料味嚇死人
又傑撻撻
伏哂
而家過左咁耐應該改進左（掛...）

Makeup forever 都茶過
冇咩感覺
印象中又係好貴，300舊幾水左右？

Becca
冒住被屌既機會都要寫下佢
成300舊水一支primer 真心好貴 （日牌韓牌既primer/base 普遍多數都係100-200度）
有興趣既絲真係三思而後行

有冇勇者試埋backlight 果支
又係好多好評

之前比成千張雙眼皮貼絲打燒到買咗佢嗰隻雙眼皮貼，好好用我眼皮厚都撐得起又夠粘，用咗都幾耐下，跟手發現原來有隻黃色細長款，長度冇咩分別但係幼好多，呢隻同綠色一樣work 而且比起綠色貼上眼嘅感覺更自然（睇落同埋上眼感覺），唔易露出黎

睇嚟真係人夾人
firstlight 對我嚟講真係零功用 咁既價錢我expect 佢可以做齊保濕、光澤、去黃等功效
哂咗錢了

竟然有sis 留意到candydoll 我見冇咩人講
我都係近排先發掘到呢個牌子 性價比好高 真心覺得新手化妝揀佢唔錯
尤其係碎粉同base
隻base 我見到仲有綠色款 好似係用嚟遮泛紅

樓主 請問你支思麗安軟膏係係邊度買

]未買過想買
有咩禁運左
都係想買下護膚品化妝品

呢個網到預購 之後再揀分店 2月10-17日去拎

唔記得講soldout哂 不過我諗遲啲會有？

Candydoll 由佢假眼睫毛好賣得果時開始買
買過唇膏胭脂眼影碎粉眼線筆base
真心樣樣野都唔差
係唇膏乾少少
同埋唔鍾意佢好多日本妹都入既啡色眼影 透明感（唔顯色？）得太勁 但好岩斯文look入
近年興韓妹妝
少左人買 好可惜

有日行無印，
見到佢隻敏感肌美白cream幾平就買左..
出奇地好用,唔"lup"
以前塊面成日泛紅，試左好多product 都唔掂，
依家竟然冇哂
不過有連埋其他維他命c精華用，
唔知關唔關事

推下

我今日都有用 除咗粒暗瘡位有少少卡粉，整體都好貼面呀 平時上8,9個鐘 都keep 到9成 個鼻有少少甩
做好保濕上完全冇問題~

唔該絲打 我覺得薰衣草隻色特別啲

薰衣草嗰個搽出呢係highlight?

係咪有絲打話bm有隻唇膏就停產？知唔知幾時停

bm 話唔會停產喎 又有人話只係停幾隻色

喺bm ig 睇返嚟

個鼻D毛孔好似越來越大 各位有冇咩方法收到？

好，試下面膜先
thx

絲打有無個包裝既相睇下？
想試 唔該晒你

香港無標價 俾人插到仆街
我諗都400尾500頭？

有無用cleansing mask?

bareminerals hk fb終於post新blush同唇釉
唔知聽日上咗架未

然後喺倪晨曦ig發現肌研好似就快出新野

我唔知呀 我果時都係俾脫毛599十次吸引咗。

不過宜家脫毛唔係主要，俾咗錢既co2先係主。希望生生性性，打依10次會愈來愈好啦

巴仔知女友用咩色號？ 你女友收到一定會好開心

其實肌研好唔好用？
以前皮膚比較好嘅時候有用過化妝水同啫喱
唔見有啲咩特別效果
宜家皮膚差咗 試咗好多其他牌子都冇咩起色 諗緊好唔好翻轉頭再用

定係有啲其他更好嘅option？

利申：T位出油出暗粒暗瘡，整體偏乾

回樓上問思麗安軟膏既絲打，我係搭朋友喺台灣買70蚊一枝

香港藥房都有得賣但好似要120-140蚊左右

啱啱入冬頭跌到好凍嗰時塊面乾到爆炸
mark大個嘴嘴角都損
走去萬寧入咗支金樽極潤premium化妝水
因為我用唔到油同cream剩係用到化妝水
主要靠支金色化妝水保濕嘅情況之下
呢個冬天我塊面冇再覺得扯住扯住
吸收極好極保濕又唔笠
已經用到見底打算回購

有冇絲打知邊度有金樽嘅水貨
萬寧賣得好貴 卓悅又唔見金樽

間唔中用下黑凍膜

完全比你pico完塊面燒著左
想問艾思美hard唔hardsell?
我見同aplus同一部機
如果唔hardsell諗住去晒兩間試做
好想收毛孔呀 d毛孔就黎粗過男人

問下絲打dior新個foundation適合俾咩皮膚嘅人用
有冇人買左 唔該

Agger,兩隻色都想買

好 謝謝

艾思美唔算Hardsell，
佢會首先同你照左底層斑既相，
之後見醫生
同你解釋Pico係咩原理，
然後開始同你打試做
跟住會開埋藥膏比你番去搽（係hydroquinone或tretinoin或differin cream其中一隻+類固醇cream）

搞掂晒顧問會同你傾你需要打幾次
通常會話有療程優惠
但如果你堅持話想番去睇效果先
佢都okay唔會再sell

不過我睇法係A+分店似乎只係治療師打，如果打斑就艾思美比較好，因為醫生打高度數d又會比去斑藥膏番去搽等進度快d，同埋佢都會打埋收毛孔（不過唔似係蜂巢頭因為我做完唔算紅...)

至於收毛孔我仲未做A+果邊，要等你做完報告

打左去dior問 佢話個胭脂14/15出
無得訂貨
咁係好事 早2日想買chanel個限量版胭脂俾個BA西 話一早俾人訂哂啦 first come first serve 唔好話你留哂俾班大陸人

我喺ig見到人影住一大堆chanel嗰個胭脂但佢買唔到 ba閪哂面咁話一早hold起哂俾人啦 係一早啊

留名

係, 唔洗訂仲好
放工即刻去買

唔該晒絲打 我應該會去艾思美試一次先
另外睇到有間響中環都係同aplus艾思美同一部機
但就話會用532同1064（我諗532應該係艾思美果種收毛孔）都係$1800 可以買兩次
我諗aplus係貴在蜂巢頭755？
如果咁睇我應該會做完艾思美再試左中環呢間先
試完再報告

絲打我好似有follow你share化妝品個Ig
(希望無估錯)
見到你PO之後都燒埋我

我無開ig sharing啊

今日入太古chanel想試perfection lumiere
嘩個ba西到呢
問佢可唔可以試下
淨係俾左少少我吱上手
大佬呀粉底用落隻手到嫁咩
同佢講白少少想試上面就吱多少少俾我話：
你可以試下
我問佢 就咁炆上塊面呀
佢就話不如我俾個撲你
屌佢老味不如我帶埋化妝掃上你間鋪到試丫好冇
都費時同佢假腥腥
頭也不回走q左
垃圾ba分毫都唔會洗落佢個身到

記低佢個名投訴啦 粉底唔試點買
遇過最西嘅BA都只不過係西住咁同我試

點解香港ba咁垃圾 去台灣行街 啲ba全部都好好人
去clinique 想搵cola pop 雖然佢唔知係咩 但係都同我搵晒啲櫃 最後我冇買野佢都勁好
香港clinique問咗一句有冇已經勁西問我色號係咩 叫我自己去display睇 有就有冇就冇

我見到Ig有個又係話chanel啲ba好西
又話投入dior既懷抱 仲以為係你 sorry阿

上次係九龍灣行Chanel 個ba幾好 仲幫我試唇膏上嘴
開membership 仲有simple送

其實dior既BA一樣咁西
我以前都狂買chanel化妝品, 但近年覺得Dior packing有誠意D,又幾好用
同Level真係買dior好過

而家我都係膠櫃桶無限增生

上面果個Ikea 款活動几一出果時好想買
諗住放d 支裝野

岩岩見有絲分享，淘寶見平極都140人民幣+
運費時間都要
不如去Ikea 買啦
減左399之嘛

見ptt間中有人投訴櫃姐櫃哥就諗...
你地試下黎香港....
香港專櫃西面服務世界第一

之前見佢地屌試妝試半塊面
其實唔係正常架咩
見過佢地話台灣好差 香港好好

可能因為佢地講國語
香港ba淨係閪香港人

pat mcgrath我買咗skin show個set（Lavish/LaBeija/Unfaithful），都係未到
但我覺得三隻色都幾深，有少少不安

朗豪坊專出產西ba既勝地 但前幾日去nars遇到個清純 叫summer定Tammy 姓tang嫁好似

好nice 好有禮貌 想試多隻色佢無西面 仲用唔同primer幫我試 決定買支新粉底之後佢幫我上埋遮瑕胭脂碎粉
最後買埋胭脂 好靚

Unfaithful 我都有買 其實我都有啲不安
我覺得labeija就真係幾不安下

枝暗瘡膏差唔多用完
想問有絲打用過CytoSkin A3速效暗瘡精華或可以推介D牌子比下我?

朗豪啲ba都唔覆憂做
Muf啲ba成日係樓下食煙 行過都睥 痴線

報告一下，由上年10月左右開始用ezskin抗痘凝膠，配合埋cosmedix clarity serum，宜家生少咗好多暗瘡
不過啲暗瘡紅印好難退，有啲仲要係紅色窿
用幸福肌防曬遮到少少，但都仲係幾顯眼
好羨慕啲皮膚又好又白嘅女仔，身邊好多，見到就自卑
係咪只可以選擇醫學美容

有冇絲打用過make up forever 嘅粉底條

想問下絲打係邊打？ A字頭果間要三千

想問下點樣係香港可以買ezskin? 我見佢個網講唔送海外 想試佢個洗面同去粉刺嘅產品

已訂 咁靚無理由唔買

$450 15g

可以搵台灣代購幫手寄返香港

我 (係咪答完 )

好似前排有包膠過
好好用 薄上light to medium coverage 重手可以去到full coverage
我係倫敦用都唔覺乾
利申混油

絲打介唔介意講用開邊間? 想買埋dr wu 香港真係太貴

發現咗個ig 好多化妝品收納睇

利申 唔識睇韓文
好治癒

hifu 膠原槍 打針
多數做一次 我會數下佢打左幾多
睇下有無厄發數
再睇下join要幾錢
貴就收佢皮

諗緊買born this way foundation 好定買ct magic foundation 好
born this way d review好兩極 但呢排chinchin又好燒
ct magic雖然有追post有絲打買左唔好用 但見到d review又ok

究竟乾肌買邊款好?
想要高d coverage
唔該絲打

我最近都有買

呢排久唔久有用，不過最近o係香港冬天乾燥天氣對我而言有點乾
遮瑕度都幾高就算薄上一些紅印都遮倒
應該適合春天用，多數當遮痘印同補妝用

利申中東油田

Ct magic fdt 唔啱乾肌用㗎 好似係

我混合偏乾都okay 覺得幾好用

之前我都有睇過 好羨慕韓妹

差d買左，好彩有你

Lm好耐冇買嘢

想問大家有冇咩平靚正gel mask推介 100蚊左右都可以
Innisfree 有隻綠茶gel mask有冇人用過？
唔該晒

乾肌係咪兩款都麻麻地
我媽超乾肌用緊KGD
佢就話ok
但日本個BA 話KGD 粉底目標對象係成熟肌用
小心選擇

有得試就試真d先好買啦..
捕住某d網買野會有sample 送
唔啱我又未必唔啱其他人嘅

點解人地整理得咁好，乾淨又整齊

但有個問題係，佢既會同款包色，所以好容易執到齊齊整整
但我係窮撚，而且係個花心既窮撚

因為人地有地方+有咁多化妝品
我就連買多個膠盒都要左諗右諗

啲色齊到好似舖頭啲display

入左ig度望
邊度有呢d掃架賣 很想要 好整齊呀

daiso 廚房用具 拎黎放煲架嘅架用黎放palette 都好靚，不過放得四個少咗d

廿出頭係咪唔應該咁快用成熟肌??
定其實係冇咩所謂?

呢個似唔似 ¥15

【高档新款亚克力透明塑料笔架有机玻璃笔摆货道具展示笔座厂家批发】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥vi3P0NwohPj￥后打开👉手淘👈

我會睇返膚質，我就三十都用緊成熟嘅系列。。無辦法，用唔夠力嘅護膚品真係會乾同好多乾紋

腳踭d死皮超厚，又硬
有咩方法可以搞返好佢

可能唔太方便講，好似幫人賣廣告咁
google應該搵到幾間，絲打你可以再問下佢地細節

有冇人用過whoo 嘅前導serum
見新年set好似唔貴

冇記錯好似有個啲軟化死皮既腳膜賣 但我用過一次覺得冇乜效

絲打好犀利
淘寶真係乜9都有
淘寶小物來講呢個都叫平喎
叫阿媽去埋diaso 睇下先 thanks 絲打

好有以前上chem堂嘅感覺

但係冇蓋驚唔驚封塵？

早排見過一句說話
「當你連cushion粉餅都唔怕嘅時候 塵有咩好怕？」

想化自然（偽素顏）妝 有咩底妝推介？
有冇咩係有防曬 可以均勻膚色又夠薄

唔想太重妝感 費事焗住啲皮膚生暗粒暗瘡
同埋甩皮好容易卡色

見平買左森田個水凝露 搽完都幾舒服同補濕
唔識睇成份 唔知有無絲用過覺得好唔好

cdp防曬 雖然貴到喊
但係用左呢枝之後就冇再用過粉底
用完皮膚好似天生好好咁

而家我d 掃都係就咁放喺度㗎咋 無蓋
但會成日洗

如果皮膚夠好揸下調色base 都夠

想問有冇胭脂掃推介
budget $200
而家用緊rt blush brush
好似唔夠顯色 想要支上胭脂顯色啲
唔鍾意黑色柄 如果有玫瑰金色更好
求推介

我用開rt cheek brush，覺得啲毛好扎實好顯色

Rt blush brush 咁鬆 啱上好顯色既胭脂
一係試下wnw 新嗰支？ 唔太貴 tati都話幾好
或者cara推淘寶個洛麗塔 都好用

之前用過dior snow既C03
唔知限量版買010定012好
我2隻都有訂到

去到試清楚

想問Dior眼影既質素如何
我被inflame既配色打中，唔知五百蚊黎講值唔值得買

化妝品冇分男女
主要都係跟膚質同妝感揀
巴打講下自己想搵啲咩要啲咩

要素顏去

我好耐無用liquid foundation
上個星期有日見大客我用givenchy massittime
個晚右面即刻爆暗粒爆到傻, 爆左五粒
仲谷左粒石頭瘡
用慣左礦物粉真係對皮膚負荷少好多

上下水先
經過試左undercover上手
好撚正
$470
諗緊買唔買

返到香港用dior airflash
又係爆粒
宜家bm original+synergie whip
高coverage到唔洗遮瑕膏
但dior新粉底真係好好j

undercover sf 305喳
真係好撚正我依家日日用
勁高coverage 但係睇起身又唔係真係好厚好厚粉咁

今日買左bm粉底唔係好識用佢個掃就上去佢官網睇
跟住係常見問題見到有條問題係

如何取出最合適上 bareMinerals 礦物粉底 SPF 15 的份量？

所用份量大概等於飲 Cappuccino 時上面灑上的朱古力粉。

有無遮黑眼圈concealer推介？
我眼底好乾

講起BareMinerals，有冇人用過佢盒highlight粉？用咩工具上會好啲？
未用過碎粉狀既highlight，好難上到一撻撻

得閒又彈下入黎
最近淨係買野都無意欲幫D野影相
colourpop 唇膏買左 希望快D到

可惜我冇sf+

用左油先？
nars/bm bareskin都多絲打推

用普通掃係蓋buff好左先上就得

我都鍾意偽素顏所以通常淨係白色防曬加碎粉當底妝
但係近排多咗瑕疵就遮唔住

搽左等於無搽
都唔知買嚟做乜

470都抵啦
40ml用到天荒地老

有香味但係唔係酒精味 好似係

好燒呀
乾肌啱唔啱用？

我都係乾肌
前幾日乾到甩皮就唔係好用到
今日用又無事

本身睇緊laduree 果隻，嫌貴
如果Canmake 有都可能入一盒

嚟緊去日本諗住狗衝
計返都係$40 唔肉赤

gel gel地texture
又貼又高coverage

睇完tati更加想買

想買支鮮色小小(唔洗大紅色個d) 潤身小小既dior唇膏 有冇介紹 覺得好似枝枝顏色都差唔多 想去試 但係d ba好似好惡

我想問邊隻粉底液又好用 又唔傷皮膚？
每晚落妝果下就覺得自己皮膚又差左

我見大家好似用開bm 粉，但冬天用好粉樣
有冇邊隻透薄得黎又可以均勻到膚色？

唔需要高遮瑕嘅話
barepro

有冇絲打買左/試左bobbi brown新出支foundation?

有冇人用過obagi c20 work唔work

去邊度打

其實可以試下用油護膚然後上粉
不過要有technique先唔會一撻撻

唔join係咪會好貴

addict 系列都好潤
自己鍾意銀蓋 佢係sheer 就算買紅D都ok
如果想出色就買 addict lacquer

我本身就用addict 銀蓋842
451珊瑚色都幾靚

不過都係覺得自己試下先知邊隻色啱自己

Thx

絲打DBP 係黑店 唔好JOIN

咁去邊平d又好

幾個月冇回過po 唔見左member先睇到個個既

今日去咗試dior限量版010同012色
我覺得唔係咁好睇啲色
上面後顯得個人好黃
新出枝粉底液010遮瑕度高啲所以搽出黎仲黃

我反而覺得bobbi brown新出隻cushion porcelain色仲好睇

我有451 會透翻自己唇色
我覺得lacquer系列party red都靚

入左手

少少off topic
求髮尾油/hair cream推介
頭髮乾，好幼容極易毛燥 想要潤d夠力d
唔該曬

唔知hair mask啱唔啱你，
我宜家用緊briogeo既hair mask，
係睇youtube見到Kathleen Lights同tati既yearly favourites video之後著左火，就買左，
因為長期電負離子，所以我本身頭髮都好乾，
用左一次之後就發現真係滑左好多，
宜家keep住用，係可以保持到一段時間都好滑，
唔會一日之後洗頭就打回原形

呢到有冇受濕疹困擾既巴絲啊 我塊面長期敏感紅 點揸膏都無用 又唔想搽類固醇

我隻手有濕疹，都係紅咗一達，之後搽咗嗰枝木瓜膏宜家好咗好多，你有冇試過呀？

有無絲用過orbis澄淨卸妝露？
見佢無油想試
但又怕卸唔乾淨同會敏感
香港係咪無得賣

我都到咗 一陣去拎

我都係最鍾意fresh 3，但到而家都未見到佢補貨

係咪即係cleansing liquid
如果係好用！！
卸得乾淨無爆粒粒
香港無得買我係ig shop買

有啊 但無乜用
但都感謝你

呢枝呀可

有
油肌濃妝撚
面既都卸得乾淨
冇爆暗粒

絲打你係邊到買？

係啊

我用physiogel枝ai cream都ok

有絲認為果間美容院好hard sell，留下不好印象。不過去得美容院個心真係要企硬。

so far我就無乜野既，毛孔的確細咗，希望做多幾次後再包膠凹凸洞。

唔join第一次都係1500，其後單次佢聲稱3000。我join咗就唔知3000係真定假啦。

計番原來香港賣既canmake 貴好多
有d貴成倍
去日本要掃多d呀

香港BA 西面世界第一
鼓起勇氣吧
有時都會遇到好既
唔好去d 勁多蝗既區 朗豪坊尖咀Cwb 果d
一來無心機服務你
二來d貨畀d 蝗買9哂

Labeija 但咁貴都係搵dupe 算了

其實我唔鍾意D BA 行埋黎 (係咪好毒)

我鍾意自己靜靜地睇..真係買個陣叫佢地, 佢地理我就OK了

有D自動波比落妝綿我抹手上面D TESTER, 我已經覺得佢地好NICE

放心去試色啦 佢地唔撚洗做生意咩屌

Dior黎講 PP Harvey Nichols 既BA態度勁好
之前遇到CWB BM有個BA服務好好

之前去九龍灣chanel 買支唇膏送俾朋友
啲BA都好好態度

極乾肌 買左kgd moiture隻粉底 覺得好好用
朝早8點至到夜晚7點都冇浮粉 同冇變黃
遮瑕唔太高但都接受到

之前用過suqqu同Chanel 都浮到啊媽唔認得

想問台灣要去邊D舖頭買?

vaseline?
我隻手都有濕疹一冬天痕到訓唔到
雖然搽vaseline都幫唔到D咩
叫做無咁痕

台灣

木瓜霜成份有90%都係凡士林
應該用是但一種都差唔多效果

Cleansing one 同 cleansing liquid 都用過
乾淨唔敏感 我覺得幾好用
Cleansing one 乾淨啲
Cleaning liquid 會乾少少 岩油性皮膚

有冇人用過shiseido maquillage呢隻透薄光感粉底？

遮瑕同保濕如何？用完會唔會出暗粒？
利申 混合肌偏乾 兼多暗粒同印

九龍灣Chanel ba好好
同場dior既ba就閪到爆

有無絲打知make up forever 粉底掃#106同#108有咩分別？有無話邊枝食粉d? 同埋妝感上有咩唔同？

唔知你用乜b5
cruel cream成枝膠咁其實冇乜用
油肌用vit b3最實際
控到油又鎖到水
係stimulate自己皮膚生ceremides
又收到毛孔
有budget既可以買埋vit a

如果完全冇概念搵乜產品
直接買幸福肌既保濕精華露
complex formula, 不再孔慌有b3

近排成日行Time Square 個間藥妝店
對佢地個枝顏射水好有興趣(個ba係咁樣介紹好搞笑 )
用完好似話可以慳返朝早唔洗用洗面奶都可以溶解到面啲油
噴幾野過一過水就ok
好心動
想問下有冇絲打用過啊？

呢個

其實聽落絲打們既報告
KGD 係啱乾肌
但如果都幾多暇疵 折衷d 補d遮暇頂住
唔好浪費支粉底

Maquillage 既粉都穩陣嘅
但人夾人
去專櫃上左粉試下先算呀
Shiseido 櫃一般都有耐性

咁其實入d 開稀左既皂水再噴上面係咪一樣
最後都係要洗（都落到面油）

顏射水

係咪同之前美少女粉餅同一款？係的話我用過
我混肌t字偏油2邊好乾 唔知咁係算你地口中混合偏乾定油 （我一直唔太明個分法 混肌唔咪就係結合油+乾咩 點樣再偏油定偏乾？）
如果係美少女果款 我用左2次就冇用了
遮瑕還好 但我覺得偏乾 感覺岩油肌多啲
乾粉狀應該唔太易出暗粒呱？我冇囉
不過粉餅始終點都唔太夾乾肌

應該係美少女個隻！！
如果保濕一般就不了
因為我係T字位會出油，但唔算好犀利，但臉頰位就係極乾，啲紋都幾明顯
咁絲打你用緊咩粉底？有冇好嘅推介？

glamglow 淨係用過黑罐，雖然好用但係又唔覺得值呢個價，太貴了效果係有但未至於會令人有哇一聲出黎咁

去台灣一般藥局都會有得賣啊

混油雞，乾粉可以試下covermark LX/Annasui 方盒果款（唔知仲有冇）
兩盒都唔乾唔暗沉遮到毛孔，做底妝好靚，但係唔知點解補妝唔貼
P&J盒gel foundation又靚又有光澤又可以疊加coverage又方便帶出門補妝，不過唔係乾粉

多謝絲打！
我本身都心郁郁想試covermark隻草本粉，但又見啲人話濕粉對皮膚負擔好重，所以都1516
我會每間去試下
要搵啱自己嘅粉底真係好難

琴日去咗bm 試佢新出嗰隻gen nude patent lip lacquer
好sticky 好難搽勻
呢支唔推

但係想問邊度買到呢啲即棄唇彩棒

琴日用呢支試覺得呢個發明幾好用

我星期二去試哂全部色
試咗左4同右4差啲想買 但真係好痴笠笠
想買mantra又無貨

係我呀
010 012我都唔啱
我最後放棄咗無買

買左002

因為discount買咗3支haba純海角鯊精純液
30ml用到幾耐？驚會過期
平d放有無人想要

支lacquer 喺bm 官網rating 得2.3分
個個都話sticky patchy horrible texture

今次真係麻麻
bm個ba勁sale我買 好彩

反而我唔用胭脂既
就覺得新出既啲色幾靚

我15ml用到3~4個月

有啲色幾靚仲諗住買添 滅哂火

bm今次呢個lip product真係好唔掂
Gen nude系列都係matte liquid個formula最正

買左枝statement matte liquid
都幾好用
gen nude有啲色太淺上嘴勁怪

好滑好顯色，類似colourpop pressed shadow 同 Anastasia 個種眼影

比tlt新片有d燒到ipsa個黑鑽粉底霜
有無絲打用過 ？

想買紅茶系列好耐 但好貴唔捨得

mask係有咩功效 我之前係俾人sell最貴個系列

係呀

抗氧化係一件好虛同抽象既野
好中

Eye primer 果d
LM bm rimmel 好多品牌都有

新手既話算係咁
自自然然幾好
如果有埋mascara 就更靚更完整！

眼皮暗沉可以上粉底時印/掃埋眼皮
用眼既primer
平既canmake etude house都有
Canmake hold 唔hold到唔積線就睇人 但一定會令眼影顯色啲
Etude啲人都話好用 又hold到
貴啲有mac mac我油眼覺得好好用

同埋日牌多數係冇咁實色

呢排都用緊Scandalust
顯色易blend，keep成日啲色都係哂度冇郁過
男朋友成日讚啲色靚
同埋Scandalust啲配色濃淡妝都做到，好抵用

俾埋Scandalust個swatch你睇

想問base同primer既分別？
如果想個妝持久d 唔出咁多油
應該用保濕定控油？
利申混合肌 鼻翼側邊最易溶妝
有時覺得自己係乾到出油
但又聽過人講出油覺得唔關乾事

忽然被燒到

各位絲打新年快樂

化妝新手想搵合適既粉底，搵左幾位選手請教各種絲打意見

膚質: 混合肌 T字部位油田

1. Kose Infinity (睇ptt好燒)
2. bareminerals 透亮礦物粉底
3. bareminerals barePRO

各種→各位
打錯字

其實仲有一位選手: maqpro
不過我呢種手殘新手好似唔係太適合?

膚質同你一樣 用緊barepro 無用base/primer 上臉好貼 無卡粉 補妝都易 最緊要係懶人好啱 唔洗再上碎粉
其他等魚翅絲黎補充

我點都係推礦物粉
bm original 要召喚workbitch

barepro 有餅同液 我用緊餅

冇乜野要遮嘅話barepro均勻膚色好好
barepro 喺粉餅嚟講少有地會無粉感
好薄好貼好靚好滑
coverage 唔高如果要遮瑕就用遮瑕膏遮咗先用barepro
barepro 好自然好偽素顏唔易失手上面又舒服
推新手用

佢支伸縮掃配返barepro 拎出街補都好方便
亦都同barepro好夾上粉效果好好
等佢有set裝嘅時候買會抵好多
eg sogo thankful week 或者佢間中都會有promo

我乾肌唔知油肌用會點

想問下暗瘡印係應該做邊款 睇到好亂

乾肌用唔乾？
有時用liquid foundation都浮
係咪仲用唔到粉

新買咗Canmake五色嘅#17粉紫色
化完阿媽話似俾人打瘀

兩隻打底色閃色近乎透明
Topping嗰格閃色好似珠片咁粗，應該用唔着

唔乾 我用barepro仲識出油
liquid foundation有時都唔係咁保濕
用liquid 浮唔代表唔用得礦物粉
barepro粉好幼唔會抽乾塊面

用緊only minerals, 就用哂諗住轉其他礦物粉
諗緊試only minerals果隻premium 粉定alima pure/ lunasol

我覺得係唔夠出色
可能我歐美開
同埋日系一向都係玩透明感

bm original有少少閃粉
matte易顯毛孔啲

控油都係一般
我油到俾唔到意見

我宜家個extreme full coverage routine係
bm original (掃)-> liquid/cream foundation (beauty blender) -> barepro 餅 (bb/密毛粉底掃印) -> setting spray -> 碎粉
遮瑕膏都可以唔洗，已經full coverage bulletproof
全日只需要求其拎面油紙/紙巾印下面油
補下碎粉咁
個粉貼到面對面都唔覺，不過鼻翼/笑紋過左成日會有少少痕，係完全接受到既程度

當然冇野遮就唔洗咁
直接粉狀foundation好過

大家用bareminierals都冇問題
我之前用會浮粉脫粉暗沉到仆街
被逼放棄

咁你宜家用緊咩呀？

[/quote]

banila出哥基掃好可愛好想要
一支尾巴一支肉球得意到癲

有冇絲知邊度買到

所以更加可以放膽重手d

絲打用睡眠面膜定白色嗰罐 好燒

絲打有無眼霜推薦
呢兩日發現多左一條眼紋

好得意

有冇人用過alba botanic去黑眼圈

塊面白過隻手
好燒
想問一罐可以用幾耐（目測既話）&洗唔洗入雪櫃keep？

好燒
但成800蚊罐，真係會好肉赤

真係用到40次都只係$20/次

上carousell睇下有無sample買試下先

尾巴果枝無咩特別 gmarket?

Role play

請問有咩方法知道自己係真油性皮膚定係乾到出油？

唔知到底應該用控油定保濕⋯

求指教

冇計
皮膚薄左
仲有防曬要做好

係突然呢個星期先咁樣
唔會好返嘅啦？

係冇乾到出油
只有油+唔乾/油+乾
乾主要係角質問題
用太多有合成酯/界面活性劑既skincare都會損害角質令皮膚乾
油就毛孔皮脂腺問題，
唔係角質個system

乜野補左濕出油少左純粹係個毛孔暫時俾脹左既皮膚縮細左
個水管幼左咪出少左油

要好長時間recover
differin太harsh
同做果酸一樣
做好抗氧化+防曬啦

Role play +1

You may see some retinization during the first four weeks of use. Redness, increased dryness, sensitivity, scaling and burning or stinging is all normal. It should disappear after a month or so. Some people get no reaction whatsoever, luck of the draw. Or luck of the genes.

Works well with?
Anything hydrating on top if you are particularly dry. And don’t forget your SPF. While it’s photostable and will continue to work well in daylight, you still need to protect the newer skin and the work it does against pigmentation. Don’t waste it.

唔好用咁密， 隔日用。
我當平價anti-ageing product用。

原來要成個月先完過渡期

想問下其實一塊面膜點先為之好用？
例如paper mask咁計，我敷完fancl moisturizing果隻mask之後成塊面都仲有好多精華喺度
咁係屬於我皮膚吸收唔到，敷得太短，定塊mask有好多精華 given that啲精華之後係會慢慢吸收
我之前見好多人推minon既mask，但用完覺得一般般，唔知係咪塊面太沙膜，用完好似平時搽完routine既skincare咁